iPhone 12 OLED PWM 壞眼？

以前用 iPhone XS 好唔舒服
轉返 iPhone 11 無事
聽過得 240Hz 有無人有同感？
依家無 LCD 唔想壞眼

等mini led

我同你樣
Xs用左一年
睇電話會眼好累
換左12就無事

本身臨訓前會睇電子書
轉左pro max 睇，隻眼好攰
最尾買部kindle 睇

未來人你好

打錯
Iphone11

我同你樣
Xs用左一年
睇電話會眼好累
換左眼就無事

無換機
依家可能要換眼

有冇換埋右眼

我同你樣
Xs用左一年
睇電話會眼好累
換左19就無事

有 240Hz 咁勁咩

所以我部11繼續用，呢個就係apple好處，用到幾年

係，10個人就有1個人受oled pwm影響

搞到me 今年無雞雞換

試下 光暗 10% 用相機攝影 好明顯

應該唔止咁少

我都唔知

我都係聽youtuber zollotech講

我都覺得暗左會有殘影，但正常唔係 60Hz 咩 iPhone，定係我誤會左你意思

60hz 係畫面更新
240hz 係 頻閃 Macbook 100000hz
LED DC 係 0hz 姐係光源一秒内閃零次
240hz 姐係 1s 閃 240次

而家先用12
我用緊13

明白了

我用其他 Android 機都係咁，OnePlus 6T 同 ROG Phone 3

啱啱 google 見到有人 test 過 iPhone 11 Pro 係 60-290.7Hz

要 2000hz up 隻眼先無咁累
但依家 全線 OLED 唯有等 SE3

參考下

我睇到一個台灣人文章用相機較到 1/4000 秒快門影個 mon就好容易睇得出分別，iPhone 真係差d，不過篇文 2018年

連頻閃都睇得出嘅人係咪反應特別快（至少body input 夠快)

試下呢個test

Block五毛

iphone 12都係 ?

眼攰先好
可以碌到眼訓直接訓教醫失眠

手機OLED 九成 都係
得大陸手機 少部分話 DC

買iphone 11 咪得 , lcd mon

印像中xs 低量度先用PWM 調光姐.夜晚最好開燈玩手機

100% 都係PWM

pwm調光都有分低頻同高頻， 部分人對低頻pwm調光會感到唔舒服！

依家led係咪做到DC？

ZenFone 7好似係DC

有得開dc mode 個幾部android 機
開完dc mode 之後d 色會好差

所以samsung點都唔加dc
s20/ note高低光都係pwn

iphone 12出 個4款係咪都係oled

眼攰但個腦好清醒

100% OLED

下年再玩mini led又係只限最貴果部，再下年一年全線mini led

仆街gay cock

唔使換機了 閃到咁點用 不了

根據以下呢個網可以check到PWM ranking 500Hz以上算唔覺閃無大問題 低過250Hz算閃 小心對眼 唔好對大耐 易頭痛唔舒服之類

iPhone 11 Pro - 290.7Hz
iPhone 11 Pro Max - 245.1Hz
iPhone XS - 240.4Hz
iPhone Xs Max - 240Hz
望12會再好D
一係用返內置"Reduce White Point"呢個功能減少頻閃 不過食電

試過 好小小 但仲係痛

An機可以刷dc kernel forced pwm-free 但係有色差問題

其實真係睇唔出但有會覺得攰

用oled打電話game打大半個鐘都眼花
望野散哂
以前lcd無呢個情況

半個鐘就會眼累 LCD 無依個情況
出機點起碼出返部 LCD 唔係真係買唔落手
又無新意 香港5g 仲未有用 同好貴

推

防沉迷玩電話功能

買新手機需要注意的事: PWM調光危害

過幾日再推 蘋果新功能

完全封鎖睇唔到

買部11戰到micro led先換

今年唔買了

究竟幾時先會有dc dimming

等 mini led 先買

same 只應用xr 垃圾gay cook 根本冇為用家著想

分析話lcd一樣有藍光傷眼

OLED 都有

我用iPhone 11都睇到眼痛，可能本身近視太深

6s 就冇事，所以想問se2係咪同6s完全一樣？
係就買se2算

我想Samsung加，用戶會自己揀幾時要靚mon，幾時要護眼。

近年出嘅s10 、s20減咗藍光
所以個mon比之前黃咗
Samsung當已經做咗嘢

屌，我咁慢嘅咩

有冇新機 confirm

有DC 調光.

無嫁 我唔會信的

中高亮度唔會（1-200nits以上）
低亮度時對色準影響大 但唔會話差到唔用得 低亮度時我本身就唔太留意 個tradeoff可以接受

Apple話無喎

Confirmed?

用縮時拍 有PWM
但應該高過 300Hz
感覺有幾千hz

有冇人知 240hz?